老美呢一次一定要打柒支那！

幾年前淘個相機內膽先10蚊 而家就要5 60蚊，made in china何德何能賣咁貴呀。
老美一定要打到支那返石器時代，到時香港先可順利回歸大英帝國，清算左膠，將啲新移民驅逐出境，常平200蚊無限Q.

研發時光機可能仲快